[突發] 有人偷影到李嘉誠係紐西蘭機hand carry口罩返香港.....咁carrie lam呢

多謝誠哥

誠哥有話D口罩係比你架咩??
BTW 張相影得好型

唔知係唔係廉航..
佢唔高都伸唔到腳

好心佢加百零蚊買門口位啦

富豪搭飛機要你教

貢品很好 跪安吧

廉航

我以為佢去邊都會坐私人飛機

張圖好似改圖咁

私人飛機

重要拎咁多野寄倉都慳

原來誠哥仲要依賴交通工具

肯定係捕左好耐先買到平機票

盒寫住防護衣

明顯係私人飛機啦

首富都咁慳家 抵佢做到香港首富

佢個位放得落成個紙皮箱喎

似係12:00 不繼f5個d

一帶一路

私人飛機點偷影呀大佬

咁可能加左200蚊買前排
好心佢寄倉都唔會貴好多啦

你點影的

港共：就係李嘉誠搞到d廠商反我地價

好似改圖

not mask

呢架咪係

張相好霸氣

偷影

霸氣到

佢排我後面,我見佢老人家讓左個機位比佢

紫青巴

鬼子向誠哥進貢?

林鄭真係唔撚死都冇撚用

Carrie同佢嘅團隊等緊搶屈臣氏嘅下一次網購，同市民搶click

你估Carrie Lam 咩, 日日縮係禮賓府比鄧炳強強姦

誠哥！！！

人地高價買左傳送門又同你講咩

你都on9既
咁有錢梗係請team幫佢撳f5啦
使自己黎既咩

coverall係保護衣...

誠哥都無考飛機牌
要坐交通工具

係咪你uncle搭飛機經過風眼偷影

紫青巴你黎到連登好似膠左好多

李超人

誠哥淨係出個名就夠啦

九張幾嘢要親自驗貨? 咪玩啦

本身都左膠同on膠

巴打呢個好笑

90/100 多謝你

開心咗0.0001%

Bill gate坐econ真係輸哂 誠哥直頭坐廉航

都話改名叫LKSAR, 唔好撚叫HKSAR喇

我都好努力找尋0.0001%既開心

黃子華：「李嘉誠嘛，香港，就係李家既城」

喂 你唔係冇連登acc咩

呢架應該係誠哥私人飛機嚟

屌.....誠哥咪好似港女咁扮自然自拍

重有張佢係登機閘下面自拍
要唔要呀

兜巴星落柒婆塊面珠度

呢啲真係最悅耳嘅啪啪聲！

超人好嘢

似改圖
落fortune insight水印
但係上佢個網好似搵唔到呢單新聞？
凡事FC先 唔好做無腦藍絲傳播fake news

誠哥年紀咁大仲坐長途機去買

香港其他有錢佬好似都無做過咩野

希望誠哥有生之年係見證支共滅亡

香港人就係咁

誠哥

富可敵國s

誠哥雖然賺到盡，但危難時刻都是心繫香港
反觀港共班膠官

Sorry 我7咗
一時間搵唔到 原來有

仲要搭啲野飲都無既廉航，使唔使咁慳

靜靜雞啦
架機未landed

一陣解放軍派兩架飛上去
挾持架機去武漢

咁撚多人真心
紫青巴做老婆奴時班中學雞都唔知出世未

唔通識飛要四圍比人知咩

其實口罩到咗香港啦

誠哥親自開光

HA 垃撚圾

上面睇到連登仔話成哥坐廉航真係笑咗
唔通佢咁有錢
同班吐痰廢佬迫係密封空間
去感染肺炎咩

爺爺保重,千祈唔好比人夾返去武漢

笑死，係咁話私人飛機
咁認真做乜

最撚醒係你

空運一號

你答我啦
私人飛機會唔會放幾個箱係老細腳前面
重要佢縮入D腳

不過班中學雞大學畢業
紫青巴都仲係老婆奴

隻鮑畀人撩緊

笑下啦
大家都辛苦啦

外國使節小心誠哥膝頭哥呀，一陣撞傷咗係咪你負責醫呀

原來係紫青巴
無睇名

成班低能仔係咁話咩廉航又私人飛機咁
笑鳩誠哥，我心諗，你哋坐過頭等、私人機咩

我未見過

誠哥親自驗收

點解你咁撚醒

紫青都唔識 仲係到同佢膠

好似金徽100個廣告咁

佢扮咩高登呀
唔好比我睇死又係排藥莊搶

高級

應該係私人機
不過佢個問題其實有sense
因為私人飛機應該唔會"有人偷影到"

不過 多謝誠哥

改圖

李生已經長住慈山寺

今年會上天

假膠？

紫青而家幾多歲？仲中唔中意食雪糕？

下年升中
雪糕無話無小朋友唔鐘意
前幾日先係7仔掃左我3舊水HAAGEN DAZS

HA會唔會話不知名牌子，要做test所以唔要?

連登最撚慘就係而家好多真心膠

囡囡都長大，仲係做緊老婆奴

可能好多人失去左開心笑容
咩事都認真

agger

睇#78

有冇人識改圖

呢張相我分唔到真定假

carrie俾誠哥carry

個page信得過？

#78

吊 咪出緊quote囉 仲想點

新會然，比人撚狗咁撚

應該係 睇佢個窮樣應該唔夠錢加行李位
D貨要放腳邊

放埋個鬼佬都仲有位剩喎 加200蚊買唔到大隻佬掛

故意流出多d
邊係偷影

Thx bro

偷影？

誠哥親自督師

屌你，笑左！沉重中帶來歡笑！

咁窄, 連餐都冇得食啦肯定, 陰公...

係堅架!!

咁都叫偷影

真圖！

carrie lam 表示：我無朋友，又無私人飛機

屌....
真係坐廉價
最重要見到佢前面係無電視

呢張相未免太做作

其實無講錯
對誠哥來講呢架細既私飛機咪廉航

林鄭媽媽用心良苦等我地大個仔自己搵口罩，成日問老母攞知唔知醜你大個仔都要比家用老母

可能架機係佢

求改歌
無敵嘅聖衣

今日你買5千個口罩畀我
博誠哥喺自己國家投資5億都抵啦

Li Ka Shing administrative region

李嘉誠行政區

咪玩啦- -私人飛機黎- -

聽講佢仲要慳錢冇加行李

誠哥霸氣盡現
鬼佬都行埋一二邊

係 假膠先有最真心最好笑果下

CLS.... 要走幾多轉口罩 先夠機既油錢同停機費

買夠500蚊免費送到上樓啦

咩人先影到

我一開始都以為係

點解唔放cargo

Carrie lam 梗係 hand-carry 2盒 thx 啦。

誠哥特登坐廉航體驗下連登仔嘅窮撚生活好出奇咩⋯⋯

好明顯廉航買得25KG
其實都死要hand carry

私人飛機係唔同的..

誠司咁大年紀都親自飛去紐西蘭

格離果個好撚似James Bond

柒婆:
都無人黎香港咯，我咪唔洗封關囉
你地都有口罩啦，我唔洗再去搵囉

屌，咁有錢唔係坐私人飛機

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

你唔講都唔知呀

好似進貢咁

潛力圖

竟然唔係搵team寫bot

你係咪儍㗎，private jet 嚟㗎

個鬼佬係 Steve Kerr?

超人想坐飛機係叫個仔買一間航空公司，小超人想買加航，但加拿大政府話小超人不是定居加拿大所以拒絕

應該係ppe黎
仲要係coverall

再生父母

未見過私人飛機✈️

邊個幫佢影相

真撚係，仲要貪平唔寄艙

有錢就係任性
就係要人手撳先夠old school先夠vintage

有力牆保護, 香港有救了

Carrie Lam 緊係Carry 咗個 Lam 返來

自己用only

勁似進貢

俾老婆鬧得多開膠post

誠哥幫間廠賣曬廣告

俯首拜誠爺

屌你咁都叫hand carry

借位分享一下口罩學術文
[資料分享]N95或PFE99%到底擋唔擋到武漢新型冠狀病毒?測試數據同各國口罩標準逐樣睇!

Why did the bank quit his job?

Because he lost interest

咁唔叫hand carry叫咩
寄倉定誠仔坐機倉

個鬼佬咁似hawkeye

架機係嘉誠哥既一啲都唔出奇

不過你以為私人飛機來回飛一轉平嫁？

機師/服務員人工
油費
機場升降 / 維修稅 / 停機位

呢批保護衣既價錢係天價

慘，而家連登已經冇咩人識玩膠
個個認真到...

HKSAR
LKSAR
Li Ka Shing Administrative Region

hand carry爆哂都唔肯寄艙

咪係LO呢d post以前應該膠言膠語 笑撚死個隻 而家睇到好老尷

行李都唔捨得寄艙

隻機又差啲喎，頭頂冇行李架，要周圍擺
好心加多幾百蚊買寄艙行李額，呢啲錢唔慳得

誠哥去完旅行帶手信番黎比香港人

TVB黃子華out la

我覺得係向醫管局施壓，影相俾你班蛋散睇，係我李嘉誠親自買返黎，唔好同我講你夠膽唔收呀

呢個好笑
8個月黎難得笑一笑

我始終需要誠哥~

咁都叫偷影冇誠哥批准會俾佢喺私人飛機影相

誠哥轉左做kol?

唔帶口罩？

小心此人

咪就係誠哥下次坐個大啲既位啦

成班連登仔教誠哥搭飛機

一把年記仲要飛嚟飛去
小心身體

林鄭：招標口罩中
誠哥：我買起左條生產線